一句講曬Adidas ultra boost 定Nike epic react?

依排睇啱依兩對
正皮 ultra boost

負皮 epic react

樣同色果啲可以再諗諗
但想知邊對舒服啲，成日行街行到腳踭痛
試着過兩對都好舒服

boost底太淋
行到好攰

左邊Adidas 右邊Nike

拎最樣衰果款ub比人揀

成日著 Boost 極速變黃

竟然係咁，等我仲以為踩豬肉咁=冇咁易攰

新一代潮流達人仲唔係師兄你

審美嘅野好閒架姐
我反而覺得佢黑白襯得幾靚
我就應該唔會買純黑白色，太多人着

舒唔舒服先

Epic react